[超詳盡分析] 柯潔輸俾alphago既原因

渣囉

一個字、廢
兩個字、渣ga
三個字、垃鳩圾

你打飛機最叻
Alphago都唔識

人類最後防線識唔識出龜波氣功

的確係有進步空間先會輸嘅

自大、見排名低過自己同又輸過比自己既李世石贏到一局以為自己都得

駁唔到

人同人對決，有心理因素，所謂格食格， 我唔信佢冇輸過比排名更低既人。

ai 係完全冇得章路捉

所以話, 中國人既性格真係天生臭串
我先講一講我既經歷

我以前讀小學四年級, 數學全班第一, 83分
老師叫我發表感受

我都話:「我唔會因為咁就驕傲, 我會繼續努力, 去到100分」
結果我獲得全班掌聲, 連老師都親毛讚揚我 勝不驕 既精神

事實證明, 19歲柯潔 係人格上, 連我小學四年級果陣都不如

嘩屌 新潮文

成班五毛仲可以屌其他人盲反

你打呢段野有陣柒味

新潮文來 各位稍安勿躁

好撚柒

渣ga

有班港豬真係斯德哥爾摩症候群

班人吹奏完殘體支那, 再吹奏繁體支那

真係CLS

玩下棋都輸到喊，玻璃心到